阿諾舒華辛力加被人從後起飛腳偷襲

美國前加州州長阿諾舒華辛力加上周六（18日）在南非出席一個公開活動時，突然被一名男子從後起飛腳猛踢，他失去重心伏向前方，但沒有受傷。涉事男子很快被保安人員制服。

阿諾當時出席一項推廣運動與健身的活動。從片段可見，阿諾將手機交給他人後，一名男子突然高速從後踢向阿諾背後，阿諾仆向前。保安員立即按住施襲者。

曾經演出著名荷里活電影《未來戰士》（Terminator）的阿諾沒有大礙，事後在社交網Twitter報平安︰「多謝大家關心。不需要擔心。我初時以為被人群推撞，這經常發生。後來我看到影片後知道被人踢。我很高興那個瘋子沒有阻礙我的Snapchat聊天。」

活動負責人表示，警方事前已知悉該名男子曾作出類似行動，強調阿諾沒有受傷，精神很好。阿諾強調無意控告施襲者，又表示會如期於周日（19日）出席活動。

算係咁啦
講兩句就算數唔追究

機械人好重架

阿伯都打

回到過去殺你老豆

Rider kick?

普通人可能死咗

大隻到比人踢完都唔知

黑人青年雙飛腳+無情力，腰骨都斷埋

好擔心 黑人青年
唔知佢仲見唔見到 今日陽光

個黑鬼做咩尻

未來戰士呀拿未來戰士呀拿

話就話大隻... 都成70歲，咁踢法真係死咗都唔出奇

黑人青年從後起飛腳偷襲示意圖

nigga 唔識 terminator

2019年當然係Wakanda Forever

Kamen rider black

no more naku penda wee wee?